請理性討論，富二代除咗來源地，其實呢個詞本身有咩問題？

富二代，呢個字簡潔有力，一睇就明係咩意思
除咗係支那發明外，點解要反？

【立會要初選 「三不投」聯署】：

二世祖

有錢人既下一代通通統稱為二世祖

你話反小鮮肉，反吃貨，我明亦都好同意
但富二代本身三隻字連埋個意思都用得好正確，你地咁鍾意反咪唔好用中文，轉全英囉

有錢仔

其實二世祖同富二代有唔同
二世祖一定係富二代
但富二代可以勤奮工作搞實業唔掛住玩，咁就唔算二世祖
有錢仔算係意思上比較接近

有錢仔最主要問題係突顯唔到‘二代’呢個身分

依家要光復返香港用語
你用富二代就唔正確

因為來源地唔同所以特登唔講，意為保留自己用語嘅使用機會提高流傳度有咩問題？

第一，來源地已經好有問題
對家一早當你廣東話係方言
一直打壓緊 要同化你
係講緊文化入侵
唔好淡化到只係來源地問題
尤其呢啲香港獨有嘅詞彙

所以要多啲講返自己語言
令下一代可以傳承落去
先可以保留到香港嘅文化

千金/少爺/太子爺/大小姐